好重要 還押緊手足需要你幫手！

首先多謝大家上次眾籌左3萬幫手足食私家飯，眾籌已於上個月停止左。
關於請還押手足食私家飯可睇番我上個post。

呢張長飛，係只有探到還押人士既人先會有。而還押所探訪者必須係寶寶落左簿可以探佢既人。

寶寶話多謝大家請佢地食好啲 佢地好開心
起碼呢兩個月可以唔洗食屎先

同埋多謝大家請寶係入面飲凍奶茶

好消息係寶係入面識到好多其他手足
（其實都唔係好消息）
壞消息係開始有其他入面既人對寶寶好衰

另一方面寶寶們情緒都好唔隱定
因為佢地暫時都有排還押 太多資料
至少會係老荔成年
另外寶S有意另謀自資資深律師
律師問題詳情暫我唔方便呢度講
麻煩到大家唔好意思
我今日起要從新開多次呢個眾籌
懶開新link用番上個post條link
如果大家有心繼續幫寶黎緊一年旅程食飯/律師費
可以繼續捐番呢條link
大家可唔可以幫我推一推

另外寶寶寫左封信比我 係關於佢被拘捕時
被毒打既經歷 我想公開少少比大家睇。

最後，請大家唔好話咩點解唔搵612/星火，
問題係寶因為想用資深啲既律師，
佢地既罪名係估計五年起跳
而佢地想用既個位律師唔係義務，係自費。

呢場運動係無大台，如果你本身能力有限係學生，或覺得懷疑請唔好捐，但唔好又推寶S去大台，大台好多手足都知，有時好多限制。

我條link暫時會一直開
我會不斷update寶既近況
等大家一齊關心佢地
最後 希望大家十年後 仲記得寶寶。

自推

10

9

可摸耳幫推

8

7

多謝扮文青

6

5

好慘
作為學生嘅我會盡量捐

推

推推推

每日都好想快啲打完呢場仗
快啲幫到義士

幫推

謝手足！

再推

Tui

psuh

推 要幫手

推到有能力手足幫

黑暗過會是晨曦

我得現金點搞 可以捐少少

長推呢個先

GoGetFunding
返回GoGetFunding
錯誤訊息
你的付款無法完成。請返回參與的網站然後重試。

留名

推！！ 是香港人欠你們的 希望寶寶們心情盡快穩定 入面識多d朋友

我餐單幾好餸

未有人捐 推到有能力巴絲幫

推啊，贖罪券啊

幫你推

寶寶頂住啊，我地好多人會幫你

P牌照推

條link 好似死咗 捐唔到既

「你的付款無法完成。請返回參與的網站然後重試。」

幫幫手足

樓主俾埋其他平台幫手宣傳啦

paypal唔得+1 快D搞 我D錢等緊你拎等緊手足食...

樓主 我都識個手足呢家係入面還押緊
我本身以為佢地有獨立期數一齊 上次探先知係打散 但好彩個手足去到果個期數個老積都對佢唔差

今日又去探 點知原來遲一分鐘都入唔到去

唔好意思條舊link死左
可能因為上個post停左後開唔番
大家可摸耳試新link
麻煩到大家對唔住

入面有人搞係咪懲教玩野試下搵議員投訴

開左新既巴打可摸耳試吓對唔住

Btw 樓主其實可以去幫襯美孚 你幫襯果間星藝係貴啲
唔飲紅酒 揀平啲一個星期 其實 九百幾都可以

新link仲係一蚊都未有

推推到有人捐一蚊

舊Link好似用得返？

push

咁用新定舊？

推左先

Share左去好多group
再推多下

剛剛試左舊Link Paypal唔Work

Push

P
U
S
H

你個寶需要幫忙嗎？

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

等我開追故模式

新link都唔得
樓主睇下點搞

開追故模式

邊條link?

一個月賺到既錢如果換到手足一年 我肯捐

辛苦哂咁多位手足
請問如果籌多咗錢可唔可以請多啲手足開飯
同埋樓主有冇幫手足收信之類？想寫信俾佢地

幫手推

我上個月有睇到樓主個Post 我有問過佢好唔好搵手足幫手 佢果陣同我講佢話後生撐得住 叫大家將啲錢幫其他有需要幫嘅手足先 ， 我呢幾日會再去探佢 我到時再問吓佢想唔想幫手， 多謝你先有心！

手足保重

可唔可以幫我個fd
佢係壁屋坐咗就嚟兩個月

呢層我可以幫手 但我要搵個地方方便畀大家寄信/收集啲信 因為怕有心之士知我地址會玩野

還押只係荔枝角同赤柱 如果佢係壁屋即係拍咗啦喎

我每日都慳啲錢捐俾手足 手足要加油

禁左幾次話比唔到錢 但信用卡又扣到數 條LINK又無SHOW

都係pay 唔到 same error

我都係 所以叫樓主check下 可能過左但未顯示

Pushhhh

612只係claim錢嘅平台
民陣嘅義務律師都係叫被捕者簽份野,等佢地去612 claim錢
所以應該有齊律師證明單據一樣claim到

真係唔知點解Go Get Fund用唔到
佢一陣會Refund比你

大家幫手啊！

手足入面俾人蝦
係咪啲黑社會...
樓主快啲整條新link黎

推唔郁都推
多謝手足

點解課唔到

課唔到

大家介唔介意subscribe channel 捐
可以唔洗扣手續費
真係對唔住
Go Get Fund用唔到
佢哋一陣會refund你credit card
今日有啲人都係咁
你地等等 會有refund
如果無refund 我私下嘔番比你地

樓主用邊條link ?

點解新link係stopped campaign

以我所知，我上星期探完手足 佢同我講佢果個期數好好 啲懲教同啲犯都無咩點 佢有係探訪室等緊果陣接觸過其他期數嘅手足 都唔見有畀人蝦嘅情況

扣左2次500

因為Go get fund用唔到 我Stop左先

咁好啦

手足多謝你

已訂閱,等你指示
相信捐錢的有心人都不介意等下,不用你私下出既。

夠錢會唔會買埋比其他無得食既手足

留名 香港人最多係錢

推爆佢,高佬林話荔枝角食到手足肚痾

希望其他手足都有私家飯食

唉..
巴打如果入硬果幾個寶寶
舊錢不如轉做安家費好s?
純個人意見

多謝手足

唔多錢 但佢想間唔鐘食下茶餐廳絕對會幫

對唔住大家
要你哋擔心refund

依家食好d都重要 入面好辛苦

推 有冇多D佢地情況

多謝樓主 好人一生平安

推 請幫助還押手足

建議樓主開埋馬會戶口分流,驚太多數入你戶口會有危險

推推

推推推推

不是你的錯

好 等你開翻個眾籌

推唔到。。。

推，但點解係吹水台，好難推高啲

絕對明呀

聽朝捐 好過買利是封

唔夠21嘅手足會係壁屋

721
811
831
101
1111
[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

幫你推
我永遠唔會忘記寶寶們既付出

多謝巴打先 我會問吓手足再update大家
但我想開個group收集大家想寫畀手足嘅信 幫佢地打氣
有無人識開？我搞極都開唔到 可唔可以加我tg教教我點開

壁屋還押都有得食茶記?

條link campaign stopped 可以點捐

推,幫手足

推，不過建議樓主整合好條link

停左funding wor

有無人教我點開

我都唔熟 不如你同樓主夾下

其實都真 眾籌網係食手續費但安全好多

推 窮學生

大家subscribe channel 啊
同埋我收到email go get funding payment 已經cancel曬 大家睇吓收唔收到refund

對唔住呀麻煩到你地

一時太多數入落去戶口小心被凍結，建議開多個分流

推 唔好俾佢沉
但會唔會開係第二個台好啲？

Pish

食飯無罪
但我會拎cash出黎𨍭account
同埋依家得好少錢 暫時一千都無 大家唔洗擔心

想寫信畀手足嘅加Channel先 我諗緊點樣安全收集啲信

真心唔明自費搵律師同搵612有咩衝突

求天保佑

pish

搵議員借戶口捐？次次都比個平台食10%好唔抵，筆數又唔細

我要再窮D了~好野可以減肥

用FringeBacker嚟眾籌有冇得諗？

仲有冇第二條link可以點幫？

我怕你啲錢比銀行搞

手足點頂

但個平台令好多驚比人查到身份既人捐錢, 當BIT COIN 一樣代價

可唔可以現金捐

我努力搵緊
大家有冇聚籌網建議

推呀屌

學生哥幫推

支持

條link捐唔到好心噏

救人

聽日再搞 sorry手足

薯片佬都用呢個，考慮吓

2017年曾俊華競選特首時，所使用的眾籌平台FringeBacker，便在條款中列明，如果項目成功達標，平台會將「籌集到的支持金額的5%作為費用（行政費）」。相反，如果項目在限時結束前，仍未籌得最低集資目標， 將不會收取任何行政費。

推呢到

樓主試下 用自己戶口過數太危險

幫推
寶寶頂住 我地盡幫

推呀點解會有人開始對寶寶衰

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

依家試下 多謝手足提議

寶！！！！

一定記得寶寶們！真係好感謝你們

Refund左先再過比你

推 大家幫得幾多得幾多

幫推手足頂住

無問題 好對唔住 麻煩到你

一定會幫手

點幫？

唔想手足坐監

Channel 已join，
你整好個眾籌就會瘋狂share，會盡力捐
你自己都小心d

天祐手足

幾好

麻煩樓主聽日朝早再開多次po，比多啲人知同埋除咗ATM同轉數快可唔可以都保留番個一個眾籌網，因為我多數都係用眾籌網捐

pusx

加油

習曱甴推

推呀

希望多啲人見到知道有寶寶要幫

推 愛你
上個月比人炒左
搵到工會keep住課！

失緊業 搵到工一定捐
推

永遠唔會忘記佢哋

推撚爆

獄中既兄弟好慘
我盡力捐200蚊
希望俾兄弟食到餐飽飯

推 捐咗少少 希望可以搵到好律師幫忙🙏🙏

樓豬搞咩鬼
兩條lin都捐唔到

五大訴求，缺一不可

campaign stopped

推 嗚嗚

只要係還押就可以申請

岩岩上面都有留言 太快推走咗 我想開個group收集大家想寫畀手足嘅信 幫佢地打氣
有無人識開？我搞極都開唔到 可唔可以加我tg教教我點開
怕我係鬼 加我可以畀證據你睇

退

寶寶

我會係出面食少幾餐 慳多啲俾手足食好啲

留名, 得閒payme 下

記得多謝你付出

推爆佢

捐唔到既

過年寄新年卡集氣！一齊寫信畀還押手足！

Puhs

係其他犯對寶好衰
定係啲獄卒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

0
0

平台手續費幾多%
等幾耐先收到錢
打官司應該叫家屬授權籌

睇到想喊

同懲教申請？

你肯update我肯捐 ，撐！

我都想知

請問可以幫埋其他收押所既手足嗎?

還押緊已經好好
起碼好過被自殺同送中個啲手足

Gayau

Stopped?

樓主點解stop左既？
又俾人迫害？

經個中間人做， rg 龍門， 番茄師兄 果D, 會多D 人信，多D 錢

Push this

手足

🙏🏼🙏🏼

條 link stop 咗？

推呀
雖然我無咩能力幫到手足
加油呀

721831

想喊

頂 hi到個負評 幫推

推 幫手足開飯…

其實612功用就係幫手足請個好律師
唔係薄務㗎啵

係呀

手足，好多謝你update最新資訊，等我地知道冇信錯人
推

我搞唔掂條link好苦惱

推 出力推

點解

返工既每每入捐10%！細路就自己留返做書簿費！

推推
有錢捐錢
無錢寫信

推啊

長期置頂喎要

樓主要將啲料俾多啲人知先得

點先可以追究班警甴

又話有酷刑罪

幫手足呀

我都想捐 但我未夠歲開PayPal 同信用卡
有無銀行入數個啲

未成年未搵錢唔好夾硬黎 留返俾我地啲老豆老母做

早

推唔到
要定期更新有咩需要即刻同我地講

推呢個

大家唔好齋推, 推這個channel好過

Rui

琴日聯絡過樓主,樓主應承幫埋我位手足,但我怕麻煩到樓主
希望巴絲可以幫埋我位手足
幫幫手,請還押手足過年食好啲

大力捐

721

大力推

推正經post

推
唔會忘記任何一位手足

p

幫我推channel辛苦大家！
幫埋入面其他寶

lm
想問私家飯有無收據
太多人血饅頭，而家唔係好敢信人

樓主
其實私飯錢可以搵612 claim飯錢
因為其實我都跟緊幾個還押手足 金錢壓力都的確係大
所以有可以用既資源都盡量申請左先

私飯一定有 因為私飯係逐個禮拜計
未食完都要留單 有咩事果日無食(例如上庭)就可以退番果餐既錢

直接幫手推呢個post

永不忘記手足

壞消息係開始有其他入面既人對寶寶好衰

好擔心
佢哋安全嗎？

+1
仲有律師行都想有fc
收據咩都好啦
想見到寶寶真正受惠

有得申請要用盡佢

幫推

幫手足

搵議員好d喎

推埋這個方法。就算批唔曬,批到些許都好,可以滾大佢繼續下去

100%幫到手足

不能忘記
不能麻木

手足開多次post，幫你推上熱門

救寶寶

要幫手足

Yes, post收據好d

搞掂未
都係捐唔到

直接係tg搵樓主，銀行過數

推一推post

請入tg channel

Pish this

up

非常願意幫手
但payme轉數快唔太安全
師兄快d搞搞個眾籌link

Sor而家先睇到，可否開過？

推啊！

終於搞掂條link呀 但推唔郁個post了

不如開個新po?
我一直有fo你tg
但miss左message 今日先見到可以捐 已經捐左啦
好想幫你推爆佢

柒咗 我去推新po